Ritalin 一問(急)

有醫生 prescription
有冇邊間藥房有貨?
打左好多間都要訂

醫院有得攞藥，唔係咩？

睇左私人
但開得30粒比我
仲有冇方法可以買多D

青山門診你講到自己有相關症狀，佢可以一次開三個月俾你

啲醫生仲要好撚 hea

有得直接WALK IN 定要Referal?

我之前都食開呢隻藥
宜家想配返
但係冇藥紙
搵過好多間藥房都冇得配
你可唔可以幫我配？

街症 refer 會好啲

如果我本身要外科覆診
我話以前食過Ritalin
會唔會開到比我？
定一定要精神科？

留個tg?

想要手巴打 tg ?